jeffreyngai算唔算係最靚仔既90後？

樂仔輸左比阿希仲輸埋比佢

留意左佢好耐 成個人零死角
個樣仲要係乖仔樣 唔係fuck boy果種
仲要有少少肌肉 岩岩好果種

咁撚樣唔係fuck boy係咩

被fuck boy

個人認為波仔果種柒頭先係fuck boy樣

毅進生可唔可以改改名先

係街見過一次
同相分別唔係太大
但唔高

我都見過一次真人
係全條街無論男女都望住佢 吹水死全家

似零仔多過似靚仔

各位連登男神唔服氣可以搵啲例子駁我

係咪睇咗 調教你男友

我覺得 阿餅 都幾靚仔呀

女人樣

個嘴好柒

似整左容

你嗰啲叫靚女
靚仔係咁樣

好似好唔開心咁

有女朋友

似陳冠希

呢種樣通常要靠埋身型

屌打樓主個個

覺得佢似陳冠希+彭于晏

個嘴太細

藍定黃

條眉畫到咁既
佢係電視個樣自然啲
影相太造作反而唔like

唔知
不過做得KOL我諗搵錢至上

唔夠佬味

gay

好撚樣衰

唔識佢
如果藍就算數啦

韓撚style 加 執圖

見過真人同相無咩分別

有d似我

有無第三張相IG

圖?

最尾 翟威簾

有啲gay味

人地個咀柒唔柒唔知 但講柒點都唔夠連登76死毒撚成個樣柒既

D女係鐘意架啦 唔通會簡D死毒撚樣衰連登仔咩 好撚酸阿死毒撚

啲皮膚仲要好似bb咁嫩滑

化個死人粉餅妝

屌你老母好撚柒 個嘴做乜嗱埋一舊

呢啲似搞gay多啲喎

連登巴打通常鍾意陽剛味重啲

如果後生d
有潛質入韓團

唔覺唔自然咩定係我有問題

低調男神

好靚仔

魚文樂隻大細眼真係

大笑少柒但overall都幾好

莫峻名正d
仲要黃

真係好靚仔仲要黃

個咀咁樣笑法已經feel到佢好自戀好有自信

混血架？

有冇ig

你了解下佢啲感情史先啦
做model chok啲著型啲又fuck boy
你可以睇埋viutv調教你男友再講
on9仔

個木村點睇？

似後生吳啟華

geoffreytai

第一個成隻黑狗嘩都話靚仔

狗仔

有化妝，不過我都幾like佢

人地剩係講個樣 first impression阿on9

我靚仔過佢啦屌

竟然private
Btw thanks Ching

整

男人定女人嚟

低調

mix?

食女都至上

人稱低調男神
你照follow就得 佢會accept

連登仔最靚仔 此post已完

你知唔知咩係fuck boy?

你同啲連登仔望到啲女著少布啲
就話人係雞有乜分別

約佢

唔係酸，但唔鍾意呢種乸乸地毫無剛陽味既仔，反而上面有人po個geoffreytai幾得

影印1萬円動撚咗

Hi jeffreyngai

呢個似升級版

人講你又信

唔係同一個人黎咩

我都覺

連登永遠唔會肯讃人 講嚟都哂氣
點都會搵到缺點 然後再攞邊個邊個仲XXX啦
每次都係同一條formula

至少屌打左泡菜D柒頭男團

見過兩次真人過黎做gym

尾二似陳家樂 最尾有少少張敬軒

我fd個ex，真係幾靚仔既。周圍食女的，唔食女太浪費了

魚文樂拍埋去成個送貨佬咁

第二張金城武咁

原來係1仔

我覺得就王力宏多啲

生到咁唔食女真係有啲嘥

都幾肯定冇整到細個已經係呢個樣

楊天宇可否一戰？

中學同學，係真係幾靚仔

韓式花美男樣
係靚仔 但感覺好唔專一

都似

極度懷疑，
呢個post嘅正負評數目= 女人+gay : 直男

咁靚仔 d女比佢屌到既話要偷笑啦

之前聽聞話好多黑歷史

無跟開 不過好似完全無表過態

同埋屌打埋你

g持
調教你男友 佢都好乖乖又謙虛

算

女人樣通常係靚仔

唔係樓主講嗰個啊

IG PLS

好過睇樣就話人fuckboy

全部死魚眼

唔係fuck boy, 都唔係靚仔

我型棍過佢啦屌

其實都有一兩個叫好嘅

本身都覺得靚仔一名 但呢張相

同我同一間gym 成日見到佢 操到勁撚大隻

想比佢屌。。。

咁下面個個睇落靚仔d

樓主個個似fuck boy多d

呢啲先叫男人

髮型嘅重要性

死毒撚連登仔鍾意有撚用咩 D女鐘意先有用

我覺得要睇年紀
21,22以下都可能會鐘意睇樓主個種
過左就覺得有d俗

以前都覺得李嘉欣靚
依家覺得以前d taste好差

毅進星 100

遮淨個樣都係靚仔喎

講黎聽下

黃 6.9已經有出

連登都有 你search下

好想被佢瘋狂西面

吓唔掂喎

好撚柒個下巴同嘴

我都見過 同條女一齊
不過佢把聲好難頂

呢啲叫Gay

都唔差呀五官都係好靚仔

邊間我狗衝

睇相唔覺，原來收埋啲好野

係hollister 見過佢同佢女朋友 真人成個韓星咁 真係幾靚仔 忍唔住係咁望

佢ig好少相 都冇新相j下

真人米7左右好矮 不過係幾靚仔既

ig好似有細個相 無整啦 男人整容好明顯的

個嘴好撚柒

幾個月之前係ig見到佢拆禮物既片 勁鬼悶 完全無personality

早排係cwb見到佢4/5次，好似次次都唔同女。

十分認同

應該有整眼

低調食女

聽講以前有同givenchy打人個ba lch一齊落LKF?
有冇人比佢食過 出黎講下

個嘴想點撚樣吹大咗囉

真係好矮

執屍黨

搵左好撚耐先搵到jeffreyngai

仲要條條story都係

好細粒，我仲高過佢

咁既樣屌打一堆樣衰76高毒撚連登仔 死毒撚冇女溝點都要搵一樣野踩9人 酸撚到

對腳好短

我絲打嚟酸啲乜
你咁激動做咩

好彩佢條女仲矮 米五咁款
對比起就唔覺條仔矮

男人老狗生得咁矮就係俾人踩架啦
利申絲打 就係鍾意笑佢矮

正面第一張幾好
第二張咩事
第三張wtf

死毒撚高過人有春用咩 咪又係樣衰過佢

都有中學相 佢個鼻有折無得整 隻眼又唔係雙眼皮 仲有咩整？

好衰架你

我認佢幾靚仔架都話我無J
酸乜

佢好激動可能佢就係jeffrey

得佢一個護主

想睇咁咪好靚仔

阿餅player樣

唔會再以貌取人
吳尊vs九把刀

依家好興架
d柒頭鍾意出軌，靚仔反而有本心

咁都靚仔個鼻假到癲

我都覺得佢好靚仔 佢女朋友感覺都幾好

咁都挑到野踩

唔好係連登開po
人紅是非多
d人把口賤開

我諗要金城武呢種級數 連登巴打先會服

外表 外面package整得太完美
d路人如果無自信就會不安
就會開始踩人 維護自己地位
連登最鍾意咁 上次tifa好彩無人再吹捧
如果唔係又反彈 連登仔會連acg都唔放過

樓主po同上面巴打po嘅2條仔我覺得好撚似樣唯一可以分辨到嘅地方就係樓主po個個有大細眼另一個冇
先唔論有冇整容啦 當佢真係有整都好 可以整到咁靚仔都覺得值哂啦
如果真係純天然嘅話 真心好靚仔喎 我自己係仔都係咁諗何況啲女會噴哂水

佢條眉加對眼做乜鳩⋯⋯

靚仔多數矮

有無人覺得似

有咩問題

Chok 到 好肉醜

算鳩數啦 從未見過連登講仔 係正評多過負
樓主又柒嘅 想做打手 聰明反被聰明誤

Chok 到好肉酸

終於有人講

佢係chok過頭嘅 但靚仔所以都ok

你睇個POST 負評成300幾就知連登毒撚幾撚酸唔抵得人地生得好睇 如果係評專家dickson可能變既係300正評

Jeffrey好似仲靚過佢

同佢合作過
個人好乖 好斯文

導佢演戲時都好humble
問人借野都唔該前唔該後

唯一缺點真係唔夠高

丁左成晚

連登毒撚又學人審美了

明明靚仔過99.9%既香港男仔
都要俾連燈仔話唔靚仔
又或者連燈仔係個0.01%

so weird

一睇就覺得佢得個樣一啲內涵都無

利申 絲

睇ig啲相覺得有啲濃妝同太chok
不過睇返viutv節目入面又幾討好
感覺自然啲性格又ok

好怕哩d成個世界淨係得對方一個
每秒都閃光彈
不停話俾人知我地點點點果d人
睇過條女ig
特登開個新account 淨係follow條仔

好靚仔
睇相都唔覺 一睇片 不得了
樓上話佢整個啲 佢mix黎架 五官深邃就話人整

丁咗成個月
就嚟虛脫

上面好似有成功例子約佢出街
想知要咩級數絲打先可以

屌真係笑撚死人

who?

係

下唔似

睇調教你男友個時都覺得佢好靚仔
仲要鍾意姐姐type

我係直男，但都想約佢出街

好靚仔好想俾佢屌

都係圍爐取暖 冇自信

個咀想點

眼鼻OK 但整體好撚GAY

果然係連登 咁多負皮

比還比 唔好拎當年既希哥黎比 差幾班

睇厭咗呢啲中國網紅樣

好重裝甲多數同d整容妖婦一齊

22歲都幾老個樣

似女仔既男仔永遠最有market

諗起DBS有個叫魏俊都好靚仔
以前都幾高調 又學生會主席
又中大大組長

真

邊位

呢個真心靚仔，見過真人好幾次

個人好似好悶咁

真人係幾靚仔 冇咩好彈

唔留so應該好d

覺得佢阿哥靚仔啲 不過都係矮

唔講高度
眼鏡mcm都無得輸啦
一d男人味都無

同佢合作過都覺得佢好仔黎，又靚仔
但佢女朋友真係好似佢呀媽

Mcm真人都好撚矮 但真係man好多

喂呀

個咀比人打凹左？

咁都有得講
係連登金城武都要收皮

所以咪話唔講高度

真人真係唔高(係OU見過佢)唔知係咪學生

有啲似關楚耀

身為一個靚仔
都覺得佢確實係一個靚仔 睇落仲要有啲肌

我覺得佢五官本身咁標緻
修下眉都ok
化妝反而俗左 唔型

過目不忘 好正

個鼻好似整容鼻

田中仲正

抖音片

好gay

問下又唔比？

佢細個好似係肥仔 唔知有冇記錯

妹撚住個嘴做乜尻

佢呀哥幾型

佢啊哥讀九華

佢對眼好奸

No la我講嗰個靚仔叫joshua ngai

who

連登仔實踩㗎 問嚟都曬鳩氣

有D似演奸角個D

1. 港大牙科nick sung
2. wong kit

依兩個屌打曬樓主吹捧個位人兄

真男人

樓主個件唔該收翻埋啦

樓豬果標題都係想佢比人屌同吸負皮

衰在好矮

真 佢唔會有對手

依家走撚曬樣

真人無咁靚仔
好易老同殘

李治廷既進階版

係嘅咩點解會咁

佢係咁 成日chok

咩事

agree

零氣逼人

唔撚似

嘩 下面嗰張好似

完全唔覺佢靚仔

Ong ong 屌打 全部死開

係學生上年有挽oday

真心麻麻地

靚係幾靚仔 但又聞到浸gay味

仲記得我follow佢ig果日係情人節黎
佢好快就accept左
開心都仆街

通常男人唔buy依啲樣
就好似大部分男人都唔buy韓國oppa果類

成個女人咁

Geoffrey Kwan先係最靚仔嘅90後 身高18x

上帝係公平既

右邊170 cm
左邊個阿叔有幾矮

真心唔靚仔啵

MCM呢?
講靚仔post都無佢

奶共搞到死咗

我都覺 有啲邪氣

如果係女仔真係比較易靚到咁
所以d直女會無lala鐘意左tb都有道理

佢同田中已經中上la 香港男仔黎講
靚既男比起女唔合比例地少好多

算吧啦 化哂妝咁好肉酸 而家d人係咩taste

樣黎講肯定係靚仔
但化妝化到咁真係扣哂分

論靚仔既90後邊有人夠mcm嚟呀

咁香港都有個Jeffery Lai既

個人認為Trivago更加正

見到連登仔猛咁屌唔靚仔 似fkboy，我就放心喇

咁都係乖仔咁香港咪無fk boy

明顯有p圖啦
p到閘都變形

MCM

似整容
可能本新連登仔樣

OK啦 可惜一睇就好似大細路咁

笑到仆街

知小小 佢以前係同佢地玩 之後去浦識咗而家女朋友 就真係收左山 我果時都心諗你咁靚仔簡件咁既野 但佢真人幾有禮貌 目測唔係仆街黎

原來呢個係佢呀哥 咁我上面話佢同果班mk玩 就係因為佢呀哥係班mk d fd 但呢條友收左皮冇見佢去浦好耐

Mcm

我靚仔+大隻過佢

MCM正好撚多囉
要憂鬱氣息+少少佬味 佢有

鍾意青靚白淨少少cute嘅靚仔 佢係

連戴口罩都charm過人

MCM先係第一

佢下巴有d 假
post 中學相睇下

咁耐都無人po幻愛個男主角

笑撚左出聲

李治廷men好多
老左可以轉型

咁激動可能佢係真人呢

好多人吹奏mcm但真係唔明靚仔係邊
成日形住佢好麻甩污糟

連登仔好妒忌生得靚嘅人

佢嘴縮住？ 好似怪怪地 但五官靚仔

只可以話中學嗰陣無咁瘦
個樣其實真係無乜變

利申無圖

講咁耐 圖都無張
你話佢條鳩生喺嘴到都得啦 ?

因為無人完美

屌你 做咩係呢個post post女

撚似

呢個大boss嚟

EDC個樣好易睇厭

藍定黃先？

Ching好波
正想話點解可以咁多頁都冇MCM

成撚個大陸仔咁撚樣

個鼻屈撚到on9

睇厭好主觀
佢係靚仔但係畀人印象唔好
呢點已經好死

睇樣可以睇到內涵
港女

我開IG explore一大堆可以同佢比

笑撚死

呢啲就各花入各眼啫
btw 你user name嗰個都好靚仔㗎

呢d叫1仔

邊間

吹氣公仔？

人造人

MCM世界第一！！！

唔係好夠男人味
利申金鐘m記毒撚連登仔

正宗見到靚仔就打大對脾任人插既樣

目測唔係仆街

求第五IG

Mcm佬味重d

五官靚
但太白太似女人

冇圖你話你係金城武都得啦

講講下變咗gay post

好奇佢女朋友咩樣有冇圖
利申睇咗幾集《調教你男友》，條女戴住口罩但打扮好似唔差

係咪同過kim kwan一齊果個

我覺得似狄易達

似陳冠希
但我會覺得陳唔靚仔而Jeffery靚仔
每次一開節目老母都問靚仔嗰個喺邊

第一個韓仔好正，有follow 佢ig

呢團7到無倫都唔知點解上到神枱

fishman條眉

係呀！

姿粉味咁重, 一睇就知做開0 啦

Ching點揾到圖

@littlepieforyou

廢事吸左堆gay佬黎
樣係有少少似mix 眼大鼻高 高大大隻 依家紋埋手臂 不過覺得佢太白 唔係好襯咁大隻

利申：非gay 係你地講先知佢係連登咁出名

真人成個智障咁 野都唔識講 想紅都難

Angelababy夠似佢細個個樣

我都以為佢係gay 但點知唔係

想坐上去

咁似泡狗kpop啲死基佬

0仔？想屌

第二張似耿爽

紀董成個人都好gay好油膩

佢賣即食雞肉

屌

又係依條平胸港女聽佢唔少嘢

more

佢好似唔係九十後

大陸gay佬嚟

落左妝再唔好chok個樣先講啦

鐘意收兵 喺啲連登whatsapp group主動掉自己自拍出嚟交換ig
ig入面十張有九張都係低胸自拍 但好平

混血兒

想睇自拍
不過我都記得佢成日講撚到同過好多所謂靚仔出街傾計，講到自己好撚高質

173都矮

似黃耀明多啲

有無整過容？
好膠咁

Fucked boy

有女朋友唔可以比男人屌？

suky幾正啊

見過真人 真係好矮

其實一句到尾咪就係自以為好靚女面皮厚主動pm人
佢自從船p灑粉落海單嘢畀人爆咗ig出嚟之後就轉咗private

灑粉未聽過 more

睇嚟你係夜晚去

佢出名雙性

Ig?

你估通街180咩

好撚gay
啱我

之前有個post係講有班mk去船p將啲彩色粉塵直接灑落海度
然後有個ac將依班mk嘅相po曬上嚟
但咁多張相入面就係冇條女份 結果咪比人知道左個爆相ac就係條女本人
條女比人post上嚟時不知幾多人恭喜佢 佢想上位好耐啦女神Jaciy

屌你

Joshua Ngai係咪消失左？
中大男神

嘩屌 呢啲係咪就叫聰明反被聰明誤
以後見一次笑一次

連登人平時睇靚女就話兩個都要晒
睇仔就話呢個唔夠man
阿邊個邊個好啲

靚女都可以有好多唔同類型啦
靚仔唔一定要夠陽剛
黎明以前都夠靚仔

都幾屈

岩岩想講，又係韓國個種男人老狗一d男人味都無，戴個假髮個樣比女人更似女人嘅公仔樣

真係好靚仔又年輕

而個好笑

想睇番個po

真係好撚柒碌下個po佢咁既尊容仲笑鳩人矮係咩玩法

點解佢第一張相會高過fish
Fish明明178

上面爆嗰兩張算係好樣嫁啦雖然係假相
真人同埋佢啲舊相真係柒到仆街
但佢真係好有自信

我都想知

可能fishman 得165😂😂

點會唔係
搵鬼信

個個都話佢矮 唔夠高

實際係幾高
睇落都有175

P.elephant

因為香港人對男人要求好高

直嘅
大隻靚仔
仲要冇韓柒味

因為喺連登唔會po自己個樣 加上好多好樣衰既其實覺得自己中上

所以咁既情況下高度變得最客觀 好多180既樣勁柒以為自己又高又中上樣係男神黎 結果就不斷笑鳩人矮 女人就一樣以為自己好靚女啦

真心喺連登真係勁多人對自己個樣超有自信

不嬲中日韓都係興呢啲架啦,木村後生咪又係咁

no offense, 但不了

鞋底，企位平定斜都有影響
同埋余文樂無178

佢有女朋友架喎

呢啲樣呃小妹妹就得

以前同依家啲日本偶像咪又係咁
仲有台灣又係抄日韓

除非同歐美個啲大隻佬比

佢22 佢條女26

香港連登仔對香港男仔要求好高

但對香港女仔就唔同，接近冇要求
email都話正就知

波仔柒到咁 邊fuck得起
做庇護工場差唔多

波仔係柒 但係真係屌過好多女

咁都唔叫靚仔咩叫靚仔

咪係，點放2條

含撚咀

Details?

戈啲叫柒

佢條女一路帶strap on 屌佢屎眼, 佢一路幫第二個男人含

連登巴打多數自稱中上
連登絲打通常話自己正常樣/普通樣
係少數例如月野兔兔先會超有自信

男神

就算返番以前高登嗰陣，出名靚仔嗰個甜筆神，都俾呢個屈機啦

千幾負評，使唔使咁冇自信啊，人哋又冇爭你條女

Fish肯撚定冇178，咪傻

呢個秒殺左, 樓主果個可以摺埋先

正常樣就唔好衝出嚟

相中人好撚慘，其實都叫型過唔少港男
但無啦啦俾人擺咗入依個post
𣊬間變柒頭

睇下條野幾粗嘅姐

見好多post都有佢
咩事，係咪得罪左人 ，咁樣搞大9佢

咁就應該係執過個樣

佢好似係mix嚟

之前想睇返 應該del咗post

無啦啦比人po上黎比人評頭品足已經慘
仲要比人嫌棄
人地都冇話自己靚仔
好慘呀

係男人對男人要求高
班毒撚有佢個樣一半就唔洗日日屌港女呃錢呃感情女權乜柒啦
大把女人溝返你養返你轉頭

仲要係小粉紅

可惜有女女了

有佬味先正
見過真人勁charm
不過唔高

好多毛

好靚喎

呢位靚仔過樓主嗰個

個嘴窄到

整容鴨

又有post講佢係靚仔既

啲相突然無咗既無得J

無賓周個種乸型

玩69咋下話

IG男神 食女無數？

整容整到仆街喎條友，整到成個edison 咁，但edison 係天生靚仔

上面有小學中學同學話冇整過

好似之前有人係一人一個ig靚仔po過佢舊堆相喇，完全冇依家咁誇

唔明顯但硬係覺得有d唔同
應該對眼有執過下

以前相對比較普通 而家出鏡個樣就真係靚仔嘅

圖中

仲着長褸

算9數啦 我仲靚仔

張相比人del咗

泡仔黎既

每次有呢啲post都會見到佢出現話同邊個出過街 邊個追過佢 同邊個傾開計

你on9
你見到啲mk妹都知佢地有冇內涵
係咪淨係識吃喝玩樂啦

就算佢咩樣都屌打金鐘連登仔

佢細個d相好鬼仔 應該係混血

想睇下咩料 成日同靚仔傾計

岩
edison係純天然靚仔
基本上微整膠樣，
脂粉味重個d冇資格比

我有

咁樣都叫靚仔？ 成個女人咁 都唔知有冇J

講真，條友住梨木樹公屋邨
但係佢做model個到都賺唔少點解可以申請到公屋
btw見過真人，無相入面咁靚仔，身型真係唔高

真係好煩我本來諗住睇靚仔相，點知變咗睇佢哂命

bts入面有個叫jungkook好靚仔
係香港搵到個靚仔得過佢先講啦

酸撚到
連登永遠唔肯承認人地靚仔

呢d小白臉真係唔識欣賞

亞洲人起碼要呢d先叫靚仔啦

有佢咁靚仔先好流鬚
如果唔係成個乞丐

［一鍵投訴］［清算］港鐵康怡花園管業處 破壞啊婆私人財產 屢次搞喊啊婆

真係幾靚仔 連燈d樣衰肥閪港男酸到

整過又點 屌打全部連登仔

下～阿餅都叫靚仔.....

毒撚都係矮撚 起碼靚仔有樣

好衰呀！不過認同😂😂😂😂😂😂

未細執前都勁靚仔啦
連登巴打整係識酸佢講到佢完全唔靚仔咁

而家90後黎講
我出街真係無乜見過靚仔得過佢嘅人
可能審美觀呢d野大家都唔同....

整容樣有咩好講

not even close

酸到喊 班柒頭係靚仔就唔會日日叫春溝唔到女啦

8090後叫mk jai
0010 叫呢啲係男神韓仔

之前cmb定唔知heymandi post
有幾個巴打睇完佢啲相話好靚女高攀唔起

樣似希哥。

但希哥個種傲視天下既自信唔係人人做到。

人地無整 呀哥都好靚仔唔好唔抵得啦

求IG

HEHE HEHEHEHE HEHE HEHE

又係人生勝利組
食女食無數

佢衰咩？冇操腳？

唔靚

成個人妖咁
最憎啲男人男不男女不女
正正常常唔得既

gay boy/ass boy

一啲男人味都無
娘娘feel

連登仔就係咁，雞蛋裡挑骨頭
就算人地幾靚仔都要搵d野黎酸人地
佢得個22歲咋，要老味黎做乜撚野？
叫個22歲嘅留鬍鬚啊？
靚仔到咁有無老味都唔重要啦

痴線，呢d都叫靚仔....
靚仔得過本大爺我先講啦

死左有接棒

好柒

好似台灣個黃偉晉

幾年前係恆大見到佢 唔知番學定接女朋友放學 唔高但幾靚仔 都同依家呢個女朋友拍左拖就五年啦wor

原來咁出名

你識得？

仲以為佢應該高

硬係覺得佢出咗名之後會比富婆包

呢條女之前follow我男朋友仲覆佢story 屌佢老味

又毒又矮可以死埋一邊先

呢個post負評多撚到 酸到仆街
講女嘅post又唔見會咁嘅
垃圾玻璃心連登仔

見過佢兩次，真係會視線離唔開佢

好明顯ps

依啲先靚仔

身型差，唔做運動嘅瘦撚，又寒背
睇佢之前啲節目，條頸傾前得幾勁

頭型唔靚，頭大身細
唔明成日要上鏡都唔操橫d

整容狗嚟
利申同佢同一間中學
以前佢眼細鼻扁個樣好似傻仔
之後見佢del咗fb account 先知咩事
前幾年見佢有拍廣告都覺得佢整得幾誇張

我都好想係條街撞佢

反而覺得呢個樣好睇啲喎

屌你老味

哦 個鼻無整無p

明明係台仔黎唔係港男

佢個鼻有折 整容都整唔到

利申 有整鼻

識d 整容怪同佢個鼻一樣

埋線+透明質酸 間間都有得整

靚仔又唔係一定要大隻嘅

有冇整容前相

我無留相
呼籲下有無佢D同學仔有佢D相

你又知無整?咪撚護主啦ON9
你試下問佢中學同學睇下點答你

點整到有折 你幫我問下

邊個位

折？

好差咩 睇相我覺得幾靚女

呢個無折好直

咪中間有忽突起 好似楊千嬅個隻

曬氣

曬氣係因為你唔識睇建議你search多啲整鼻先講

鼻骨有折係整唔到 除非個醫生手勢唔好幫你整到一折折 否則所有醫生都會幫你有直整咁直

點解好似好假咁個樣

係人都覺得假 係得上面果個護主

唔識嗰個係你
嗰個位叫駝峰，依家啲人(特別係大陸人)好興隆鼻嗰陣叫醫生整個駝峰，一嚟佢地覺得有駝峰睇落冇咁假，可以呃到人; 二嚟因為佢地好鍾意劉亦菲，成日會拎佢做模板，劉亦菲個鼻就係有駝峰

利申 唔識樓主post嗰位男士，唔清楚佢有冇整，但佢阿哥我follow咗應該都有7年，佢阿哥以前已經係呢個樣個鼻勁高

阿哥圖？

咁至少香港人未去到識去駝峰/扮真鼻先啦
香港醫生大部分個審美仲停留係整高鼻梁 甚至山根
大陸人不嬲都整得多過香港人

點解你會有相 佢自爆過？

唔係下話 邊個咁on9比隻唐老鴨屌

整完靚仔咪得 個底唔好點整都唔靚

有無好推介

佢個嘴好怪

搵唔返個post 嚟睇
好似有人貼返佢個樣
又肥又矮

愈睇愈唔順
似整過容

有冇人開個00後最靚仔

佢ig story po左中學個陣既相 唔似整過

我都覺唔似整過 同依家差唔多 可能係瘦左加打針

呢條柒頭 都叫靚仔?

睇viu 個節目
佢把聲好似陳偉霆..

So? 大把女整容整到變咗第個人
你班連仔咪又係照j

例如呢??
佢個樣整到咁膠都話靚仔?你食開屎?

估唔到呢氣柒碌都咁多打手

又肥又矮就係中學時期既佢
係濛眼扁鼻個種
所以咪話整到好誇張

佢係chok咗d，但港男黎講一定一定算靚仔
你係條街到搵唔搵到個同佢差唔多level先
我係香港住咗廿幾年就唔多覺有啦

如果整容整到咁都話係靚仔既
我諗你應該係追韓星個D毒女
毫無taste可言

有必要咁樣狙擊人咩 佢都潛晒水唔出聲啦 放過佢啦好唔好？

即係唔係話盲反平心而論係真係好撚柒 尤其是佢細佬

見之忘俗

係靚女樣嘅仔先係靚仔

妒忌就妒忌啦柒頭

個名讀音都好似
真係好撚靚仔
不過唔夠氣質 眼神好空

講靚唔靚仔 矮唔矮唔係重點

依個post 係講靚唔靚仔
唔係型唔型唔該

差好多皮喎 你過主啦
係靚仔唔會靠身材囉唔該

所以唔係好靚仔

但唔係叫靚仔 依家個post 係講靚仔
對題唔該

郭富城都係呢啲樣以前
大大下成熟仲好襟睇
但上面幾位熟男唔見得靚仔襟睇

你cut晒身材唔睇，淨show臉一樣靚仔
最尾嗰日本人更加冇身材可言，頭髮凌亂

點睇都好過你吹奏嘅嗰件正負皮比例1:21嘅細眼方面起角北佬樣啦
【Charm 到爆】行 山 銀 行 新 廣 告 個 男 主 角 好 正 呀

你都幾有趣，我點解要妒忌自己唔中意嘅野？我唔中意你中意嘅就即係我妒忌佢地生得似女人，同自己睇法唔同就上綱上線，完全淨係容納到一種聲音，兒登仔女d邏輯理解能力真係同毅進仔有得fight

認真想畀佢屌

想同佢互含

都唔係好矮啫
咁撚靚仔 160都夠啦 何況佢過170

你唔buy就唔好話人哋唔buy
好憎啲人騎劫男仔乜乜乜